早日早餐：朱古力香蕉三文治。

請我食